理性討論 係施丹勁定C朗勁？

有C朗在鎮嘅皇家馬德里
歐聯衛冕
稱霸歐洲
堪稱近十年最佳嘅歐洲球隊
進攻行雲流水
嗰時個個都讚施丹功力深厚

當C朗離開之後
施丹重掌皇家馬德里
但功力大不如前
即使有世三
上年幸運地攞咗西甲冠軍
今年準備轉戰歐霸
到底係皇家馬德里無咗C朗唔得
定係施丹功力退步？

自己落場踢

好明顯係C朗勁
有佢係到帶住隊波
雖然佢成日屌隊友
但佢以身作則 生活規律
仲有佢團火 有佢係到啲隊友唔敢揸流灘
場場去到盡
拖舟個作用係壓住班大帝
同整頓更衣室
C朗一走拖舟都知唔對路
即刻急流勇退

碧根鮑華勁定朗拿度勁？

梁冠聰簡稱賣菜 最勁

緊係c朗啦，一個係前面頂幾個，同埋有佢係度就算落後緊都feel到有得追，宜家真係完全冇呢種感覺，同埋啲隊友又會醒神啲
上季係-6先贏到西甲，呢三季冇咗c朗，前面咁多個計埋都頂唔到一個c朗
施丹嘅戰術只係斬斬斬，之前係因為有個c朗係前面係咁搶點、頂波，都宜家冇咗c朗都仲用緊同一招但係已經唔work，就知邊個重要啲

之前明明好多人話光頭佬教得好
牙朗個位求其放個人落去tap in都得

好認同C朗團火真係令隊友唔敢揸流灘
之前唔知巴利定邊個話C朗走左成隊冇咁大壓力
所以依加咪比薩克達雙殺

分分鐘歐聯出唔到線
C朗個作用係冇人取代到
好似而家祖記冇出C朗就贏唔到波

睇標題以為係比較兩個都係球員果陣 心諗又比較完全唔同位置既球員
入到黎睇仲勁 搵教練同球員比

講緊個重要性

成個po都係精

點撚樣比較？

姐係施丹功力勁定真係c朗一個頂全隊

係巴利勁

佩仔最勁，d買賣人
水貨世三 有排笑

費蛇無c朗都勁